用膠紙可以防到胡椒同顏色水？

用封箱膠紙包住會外露嘅皮膚，眉毛/其他多毛部位 就先用黏性低嘅膠紙貼一層，頭髮可以用泳帽

眼就用 泳鏡+3M鏡

之後再用頭巾包全頭

手臂 就先保鮮紙，再封箱膠紙
手掌 就先戴一層醫生手套，再戴其他

衫褲鞋襪就準備多套
背囊用背囊袋，肩帶部分又係用封箱膠紙

大家覺得有冇效

如何？

眉毛呢個會成條眉會冇哂
個頭用保鮮紙咪得
背囊$19, 迪卡儂

面同額頭用唔到保鮮紙，你d窿有用㗎大佬

眉毛用黏性低膠紙，文具鋪白色半透明，痴落去冇力嗰隻